青年新政聲明：【我們絕不投降】

今晨，青年新政的梁頌恆、游蕙禎，數位前議員助理及義工，分別被警察上門或預約拘捕，控以涉嫌在立法會大樓內非法集結。

自主權移交，港共政權對打壓香港人從沒止息。在這一個艱難時刻，青年新政希望對各位香港人，以及全世界熱愛自由的人民重申立場。不止一次，香港人期望以和平的手段尋求《中英聯合聲明》所保證的民主自治。然而由一九八四年起，三十多年的嘗試，只帶來一次又一次的失望。中共及其傀儡港共政權，是純粹的邪惡政權。邪惡如斯，才會剝奪香港人所珍重的自由民主；邪惡如斯，才會對香港人的熱切追求視若無睹；邪惡如斯，才會一次又一次的打壓香港人。

更黑暗的日子即將來臨，可以預期港共政權將會向大眾作更多的拘捕及法律訴訟。打壓手段亦將會由警棍、胡椒噴霧伸延至法律程序，然而面對暴政，我們絕不能投降。我們更要寸土必爭，不論是街頭抗爭、不論是法院抗辯，青年新政已做好了付上一切代價的準備去保衛香港。

黑暗的日子我們更要自強。忍耐、休養生息、莊敬自強，為反擊之日作好準備。

天佑香港，願我們終將得勝。

加油！

退出社運啦

自己on9

又代表全香港 唔該扣返我出嚟，冇授權過佢代表我

加油

笑撚左
冇人識你收皮啦

熱狗開香檳

人地民選出黎架on9

我都唔識你喎，你收撚皮啦

Add oil

財經台地產佬係咁上下質素

唔撚知佢做乜
你咪投返個dab黎代表你

打壓佢等如打壓全香港人，講獨寶藥黨係咁上下質素